路人都拉痴線架

岩岩比狗搭走果個間條人
明明似係路人
咁都拉？

擺明砌人生豬肉

要求警方公開交代

佢懷疑就可以拉，
同告唔告得入係兩回事

不過狗不嬲咁無理

咁點先
行過旺角都出事？

麥當勞果個?

講真，以佢地濫權無法無天既情況，
依家做乜柒都得嫁啦